[真 Condom]繼支共禁止宣傳花木蘭後，黨報直線抽擊佢係失敗之作!!

奶共嘅後果
佢哋估算喺支國嗰 2.9億票房而家凍過水

唔係撐警咩

鞋都唔到你擦

信共產黨嘅下場

用美國籍華裔演員
去紐西蘭取景
慶功宴唔係食海底撈

擺到明偽藍

環球黨報：#boycottMulan

人地有去新彊拍戲嫁

聽聞以藝術角度黎講套戲都唔好睇

啲戲服有冇用新疆棉先

木蘭

劉亦菲係票房毒藥

人血棉

多謝新疆部門？奶共？人哋屌你唔識嘢呀，買兩邊開圍骰抵撚死